Adobe 爆升討論區

🤡🤡🤡如題

入得太少
424入

之前365有貨 385走左
Strong hold

又黎 put得

要人討論 又無point

快d走 好快回調

回調加注

開定高追區先啦

唔好 有排跌 今晚係引人入貨

長揸唔驚啦

🤔

有咩利好消息又爆升